屋企成日有d好細嘅昆蟲飛黎飛去

最近先有，大概1mm x 3mm，唔會咬人，但飛黎飛去好煩，停落你上面又痕
一日平均打到3隻 有冇人知咩黎？

係咪圓圓地好細粒個啲
卜泥啊

牆果d？有 但以前都有唔會飛黎飛去架wo

有冇解決方法

我都有 成日係浴室天花板

一到夜晚隻壁虎就會食晒佢地 第晚又有

閂窗開冷氣

煙甲蟲？
橢圓形？

大左就會飛
佢地食牆上既霉
你抹左牆上既霉再用火酒抹下幅牆啦

係咪依啲？我今日係睡房見到第四隻

係咪曱甴bb

好似又唔係 上網睇啲人話叫煙甲蟲 係食乾糧既蟲

Thanks唔係曱甴/蝨都無咁驚